着重塊牆同政府着重塊玻璃有咩分別

當初政府着重幾塊玻璃 爛哂就話破壞法治
但我地大家都清楚重點係個精神 唔係死物到

但依家呢 一塊牆就搞到成塊版都痴撚哂線
我地要着重我地一直爭取既精神 個訴求到呀!
唔好再俾呢d死物哂我地時間體力精神 留力行更長既路啦

呢三日都有去long stay幫手
班友散場死都keep住啲memo唔扔得
有日仲要遂張搣落嚟 一句分開幾張memo寫嘅仲要順次序曡好